I-tsa-li-he-li-gi na-s-gi nu-li-s-da-ne-lv i-yu-s-di, ni-hi ga-lv-lo-i a-le ni-hi i-tsa-da-nv-ti a-le e-tsi-nv-si-dv, a-le i-tsa-do-le-ho-s-gi; U-ne-la-nv-hi-ye-no ni-hi ge-sv i-yu-s-di na-s-gi a-ga-tle-tsi.
